十八區開花係有用 但係搞清楚做俾邊個睇

緊急法止暴制亂 > 全民集中抗命和平遊行無暴徒 = 港共政府無理取鬧 錯判形勢

平日遍地開花 > 流水抗爭 不被捕 四色分類 > 話俾港共知官逼民反 民不得不反

咩時候用咩牌 諗清楚啲
聽日全民抗命絕對係最好時機 要開花幾時都開到
呢個時候要俾國際消化 呢幾日嘅所有行動都要簡單直接咁同港共打對頭
再加上岩岩先裝修完 根本唔洗咁密

記住 天時 地利 人和

開花 > 不能理解的混亂 > 制暴有理

聽日好重要
唔好浪費一手靚牌
有齊核彈民意國際支持 等港共自食其果

記住 愈接近勝利就愈要小心
唔好恃住有民意就乜都亂咁黎
核彈都唔割 但係可唔可以贏得好好睇睇？

推

推 咪再玩分化

聽日 只得兩區 全民抗命

呢句好重要

聽日得兩條線

行山都行唔黎唔該

行山都行出黎唔該

大大力摑落柒婆塊面到

大家有共識我就唔再推了